走黎走去慘啲定比人捉慘啲

現場勁多人話唔好周圍去

喺現場仲唔幫手叫人走